\begin{Solution}{1}
    \begin{enumerate}
    \item Suite géométrique de premier terme 10 et de raison $50^4$.

    \item Suite arithmétique de premier terme 159 et de raison 0,4.
    \item Ni arithmétique, ni géométrique.
    \item Suite géométrique de premier terme $V_0$ et de raison
      $0,99$.
    \item Suite arithmétique de premier terme 319 et de raison 10.
    \end{enumerate}
  
\end{Solution}
